澳洲safe haven 都幾on9

1114 #港區國安法 #澳洲 #居留權
澳洲延長持學生或工作簽證港人居留期限至五年，為申請澳洲居留權
#tvb

first wave?

同64個陣一樣

對我地境外人有咩幫助

有咩咁on9?老馮㗎?

咁佢直接改visa extension 就得 洗咩出黎announce扮好人

老馮俾你？

喺救手足方面有咩作用呀咁

得呢樣嘢要講咩，就算係出嚟announce有咩問題呀？屌你真係弱智

咁只extend境內又點幫到手足

佢幾時開宗明義話要幫手足呀

有心嘅，試吓eh

Safe haven noun [countable]
a place where someone can go in order to escape from possible danger or attack

咁你話唔係就唔係喇

楊潤雄個仔：多謝澳洲！

宜家喺境內嗰啲咪唔洗被迫返嚟，對佢哋咪safe haven囉
係啦，乜都唔做就最唔on9

好似話未來既申請都有個個permanent residence pathway ，等有多啲詳情再講。